有冇人現實中冇男朋友，所以搵咗古人做我男朋友

搵咗趙子龍做我男朋友，成日ff同佢一齊嘅生活

覺得自己好撚痴線，走去同古人拍拖

可能愛情係會超越時間同空間

師兄男又好女又好 真係好痴線

有冇諗過人地想唔想

你條仔好似肥佬黎

可能現實冇人鐘意我，唉

佢再大叫都冇人聽到架啦

起碼佢係好男人

屌 我以前都係有無咁岩啊

量子糾纏？